額頭大痣變「無限寶石」 薛家燕恨拍《復仇者4》

前晚家燕姐錄影《流行經典50年》時笑說：「我睇到《復仇者3》嘅第七粒寶石係我粒痣，覺得好好笑！」她大讚網民甚有創意，又說：「呢粒『寶石』我好細個已經有，媽咪想我脫咗佢，但有高人話粒痣係一盞明燈，叫我唔好脫。」

多謝大家提我呢粒係寶石，套戲本來得六粒，依家有七粒。」她講笑指如果片商找她拍《復仇者4》，一定會考慮接拍：「可能淨係影我粒痣！」

真係頂佢唔順可以咁玩得

巴打Gif圖呢？

公關的重要性

有啲on9當有趣

比人惡搞都處理得咁好
難怪當年紅得起

好大方

由恥笑變欣賞